有無人試過用8秒記憶黎搭個飛機

如圖

明就明

飛機圖我只係諗到和你sucks 張飛機gif